堅持 不屈 勇氣 智慧

香港人 加油